【危險飛機盃】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXXX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

飛機盃危了

咁快

lacazette！

黑b有咩用

大波妹打哂

二傳比人

中場做唔到攻勢

好似條氣 無矖

ear and nose

救命 條中場垃圾到喊

又有得睇馬列斯出黎搞笑

有 xhaka 已經好咗好多

換走大帝啦

我地無論係自己禁區定人地禁區都係冇人

奧燒又做忍者

乜鳩野topic

個40號

張伯倫傳波100分

張仔藍天傳球

張伯倫叫到變左藍斯

又要靠2and b 了

9斬

藍斯一急就出事

出養和b 禾列斯 黑b 張仔竟然係鳩斬

xhaka CB？

勁出新仔是咪棄左糊

打燒味唔出基佬

40號 真係好廢

巴毛 得一招 推離個波 9出

中場

屌你老母莫講話衝冠
做得返4弟都偷笑

40除左快無用 新基比斯

話佢無腦係無講錯....

奥燒無腳好波

似到十足十 傳中都係射人

唔怪得係咁傳中場 真係要買

真正既死去

依加啲所謂攻勢 都係靠個人硬爆
彈彈波 小組織 去曬邊

留意咗好耐，呢條新acole完全冇用咗右腳。波底差到極點

宣布無杯

追和我一個月唔睇AV

左閘大部分都係咁架啦

琴晚個場有

100分想走 真係有原因

不嬲對面逼搶好啲就冇用

今場打得好arsenal

番去整車算啦

叫左尋日唔好打咁多飛機架啦
而加幾失望？

基比斯連快都無

控波都唔用wo

無杯既責任歸咎於臭燒睇波

打出水準

琴晚對隊葡超梗係有啦

分別係有無奧燒？定我基

臭燒完全冇態

近10年都係打呢D波， 唔係咩

阿仙奴破唔到密集

咁既態等比李城456

人地d 黑鬼又大隻球底又好， 係唯獨阿果d

100分打rb打得幾好
有d華西feel

呢班真係睇丁眼都突埋
唔止係冇火
更加係冇能力比人睇到

我藍中過龍未

做7弟

奧燒 藍屍 黑b

藍斯呢下獨

40號份CV夠靚了
可以8m賣

如果Ozil打英超仲係咁真係屌佢老母

奧燒

全部都細人一個碼

臭燒會唔會入唔到出年世界杯大軍名單

藍斯今場算唔錯

Iwobi

上半場可以話新仔
下半場有殺卡 都唔係好好多

iwobi d decision making

可以收隊了

伊禾比 真係廢撚到

買人地馬列斯

難啲

和脾

雲加死未呀究竟

講真我情願佢射
下下都咁猜落底出黎又無人頂

一弟錢一分貨

死老野棄杯

打出arsenal風格

禾脾
禾列斯

射係幾好 冇咩問題

球星藍斯

冇位都照射

藍屍今場正常發揮，啲轉身都係睇到燥

死老野淨係識得望， 幾時收皮呀

Ozil

搶得咁辛苦 一腳送番俾人

未開季都要睇西波

何止轉身 仲要帶個波兜個大圈

yoyo ching又嬲到食唔到飯

終於唔駛打飛機啦

下年真係等收皮

好唔開心 飛機盃都冇

比你猜落去咪又係燒味
多d遠射仲好啦

列和比 禾列斯

lacazette真心 大機會水貨

BBC Sport‏Verified account @BBCSport 3m3 minutes ago
More
Good news & bad news for Arsenal fans...

- Alexandre Lacazette scores his first home goal

- But goes off injured

咁踢落去真係....
作賤自己
好多人青出於藍喇
大力神都勁過佢多多聲

咁多年都係個死症 破唔到密集陣地

想喺熱身賽打個靚飛機都唔得

伊和脾做乜撚呀

隊友個個企定唔撚郁 今場佢進攻打得唔差
不過佢冇乜防守

好擔心佢健康

下

點解今場唔出我

拖慢節奏係佢特點

佢究竟踢左場乜9垃圾出黎

有排受 鬼叫乾dad放f個保溫盃佢咩

岩牙

咁又傷

少少傷姐

真心出韋舒亞好過

咁就傷

新a高幾好呀

又嬲到食唔落宵夜

年年都想有期望 可惜都係踢到一pat屎

咁都傷

雲加教得 你等睇成季落後都出iwobi
落後換人都唔對路

e和b + 40號 新梓浩 + 黑b
J 撚死

入鄉隨俗

傷左！
買Belotti頂佢啦！

雲加冇錢飛機盃好心落力d 打啦

中到龍先得架
不過點都冇用
隊西波比你入左轉頭比人入返2球

好撚廢喎

diu
你又講得啱

垃圾藍屍

一黎又要比阿班獸醫撚

開心啦

40號咪再比佢啦

差少少啫
個下俾落去張伯倫出地波咪又係俾人閘返出去

控成咁，波底同港超冇分別

最差真係臭燒
完全hea踢

乜野企位黎

唔用基奧特打燒味

藍斯真係唔讚得

屌其實係老野on9
奧燒擅長比直線
Laca又擅長入zip
但老野打陣地

屌你老母

臭燒

技術型球員

奧斯爾

8 同 11 = 足球場人孖公仔

diu ozil!!!!!

臭燒 bye

最差一定ozil

其實一日有雲加一日唔會有希望
臭燒漫不經心

波都控唔到

屌你老母個發雞盲球證吹走我個角大

我藍好波
繼續吹奏啦

屌bramall仲廢撚過急屎 老野咩眼光

0狀態 希望佢開季冇正選

躝

一陣轉名

夏卡算係咁

咁重要關頭你同我甩

唉 食宵夜

臭燒你值280k?屌鳩你啦

奧燒：我想續約

唔洗怕用到傷為止

臭燒躝

下季可能6弟都做唔到

臭燒幾時賣？

佢好似無力控

gg

屌，真係返去整車la

邊個冠軍牙

屌

完場即刻當住佢面燒左佢份約啦

飛機盃已豬

啲鬥心85分鐘出晒黎

好波 飛機盃都捧唔到

臭燒呢球英超唔入 真係比人屌死

臭燒係咪仲holiday mood
希望老野今場之後立定決心買馬列斯林馬

盃都無

西維爾

老野黑面

咁重要既杯 好心唔好用新仔啦

Ozil好波

幾多弟都冇所謂， 最緊要攞唔到fa cup

岩架啦 捧盃仲死

真係高下立見
頭先100分係右邊撚狗咁撚
一出禾撚波都攞唔到

兩個係度傾係咪上錯賊船

仆街咪撚同臭燒續約

好似有冠軍

一諗到爺爺會因為無飛機盃而買人
今晚一定可以發個好夢

輸緊波都要收起拿仔 留黑b

喂 個表 我廠第一喎

照贏？

主場飛機盃都無

點解個表 阿仙奴排第一

雲爺爺仲諗住捧杯著件靚西加條紅狗帶

放走Ozil啦

有得拎？

臭燒廢尻咗好多

老爺特登換套老西
但冇杯捧

勝之不武diu

飛機盃都冇

鍾仔一陣解釋

第一喎 笑撚死

係咪計入球數

黑哨

計英文字母👍🏻

冇嘢呀嘛

你d飛機杯正d

點解我聽英文旁白話阿有冠你地話無

乜撚野盃黎,贏兩場果隊反而亞軍

得失球

仲有咁多fans係度

得失球領先捧杯呀，屌你老母

姐住個咀

Same

There's the final whistle in #AFCvSEV...

It may not have gone our way today - but we've won the #EmiratesCup on goals scored 🏆

我阿又然

冇理由計對賽，因為唔係對曬三隊，有機會頭兩隊冇對過

我打完聽到佢講 笑撚左

禾確特真係可以收皮。

飛機盃都嬴唔到

吓

好唔好意思呀

屌 黑撚到

咁都有得拎

唉 睇到呢隊鳩野
爭冠真係完全唔使諗
而家覺得要上番前4都炆炆地

雲加一黎就著老西 明明好撚想攞飛機盃

無恥到 輸比人都好意思排最上
同聯賽排位咁

屌 Tvb咪撚係咁護Lacazette啦 事實今場係根本唔掂 做兩下first touch又話顯身價 屌你老母
52m身價原來係咁

On9鍾仔睇佢點兜

痴線

佢頭先係咁話雲加面燶,仲以為又失盃

屌咁都有杯

好撚肉酸
有面捧杯呀？屌你老母死老野
面皮厚撚到

得失球?
入波多D?

爺爺: 球證 足總 全部都係我既人

鐘仔好努力咁wiki緊

又係靠goal scored 屈個飛機杯 笑

計得失球啦，點會計對賽

係on9文迪鐘仔之前鳩估玩對賽成績，冇做功課，班on9又信TVB

呢次真係你J埋我個份

ok 屌錯雲加
yeahhhh 又一隻盃

個閪盃原來同分鬥多中龍射門 痴鳩線

Arsenal FC‏Verified account @Arsenal 3m3 minutes ago
More
There's the final whistle in #AFCvSEV...

It may not have gone our way today - but we've won the #EmiratesCup on goals scored 🏆

無恥

屌你 飛機盃都要黑

飛機盃計埋入球
好似入一球又唔知多一分定點，上場入5球所以好多分

唔攞得唔得？

輕輕鬆鬆又一冠

咁都捧到實被人恥笑

西維爾班人好橙

正所謂季前兇狠就開季碌撚, 你班阿迷出少句聲唔洗咁驚

踢返4321啦
3421防守一樣柒

唔係唔計贏既場數唔計對賽計得失球咁on9下話

雲加又贏
輕鬆雙冠了

盃照捧

哈,原來入波入得多D

好期待鍾仔點兜

輸波拎住個獎係咩feel

捧杯呀屌你老母

雲加又然

輸呢場買到件中場/lemar/馬列斯都抵

會唔會西維爾都擺烏龍唔知要入多球先奪冠.完全唔肉緊想入多球既
始終都係一個頗重要既冠軍喎

西維爾啱啱擺大巴唔攻

已經2隻杯
6號贏埋車又3冠

返黎再解釋

捧盃買條撚

ff

應該計入波多啦

雲加要捧盃邊個阻到

名副其實既飛機盃

本身我都擔心緊下季
但依家知道有盃 就放心了

西維爾打賓菲加應該大炒添啦
無機會炒人梗係入得少啦

屌西維爾最尾都無鬥攻嘅意圖

專登唔比西維爾打賓菲加跟住計得失球

所以唔俾個盃佢

佢地成班信錯連登仔

垃圾戰術加垃圾領隊

雲加：盃已袋 人已買 約已續 理撚得你

雲加又贏

班友仲未準備好 第一場又要豬

會唔會

屌你老母睇左幾多年呀，不嬲玩入球多架啦on9,唔通飛機杯都做假咩?冚家鏟

Wenger😂😂😂

今年好似係計射中龍次數

冠軍

無恥

咁樣攞好厚臉皮姐

無人知點計分 得爺爺知

拿卡唔撚係真傷呀

咪就係
連隊垃圾來比錫都入兩球
西維爾仲唔入十球？

人不要臉天下無敵

咁你繼續做夢啦

雲加好波 又一冠

小傷啦

飛機杯都唔J?
假阿

鍾仔

西維爾自己都以為贏左冠軍

人已傷

打咩都一9樣
比你打五防中咪又係個個睇波
屌你老母個雲格知唔撚知個問題係邊其實

西維爾班傻鳩想拎個盃走？
過主啦

杯已袋理得你

即係點

有frd 入場睇
話完場前計掌聲

鍾仔
其他網咪係連登囉

班友好唔好意思去捧個盃

咁點解西維爾要慢慢踢

邊個冠軍 比個想像空間比球迷

咁都有盃攞

鍾仔串鳩阿狗自訂規矩屈冠軍

阿仙奴辦既比賽自己定規則 我笑撚死

諗門任老野擺

柒到爆

咁撚樣攞盃返黎

計領隊年齡
敬老杯

西維爾失落季前賽最高殊榮

arsenal搞嘅盃

比我係球迷就唔睇頒獎 ...

輸比人就計得失球

西維爾返屋企啦

又多樣野比人笑
雲格真係好撚野
搞死自己又搞死阿狗

今場兩閘係咁俾人放長波

計領隊教波年資

佢話阿仙奴自己定嘅規則

知唔知醜嫁屌

仲查乜春 官宣左都仲要撐

球證足總都係雲加既人

輸波都有杯 痴線

真。飛機杯

笑撚死

邊個規則幫到阿狗贏咪用邊個囉
臨時決定

鐘仔fake撚列我上宇宙

Emirates cup ar 睇下賓菲加 同辣殺奴 心口贊助就知邊隊會贏啦

一開始都唔會計對賽，都話有機頭兩名冇對過

阿仙奴四角賽當然阿仙奴拎返

屌你見到咁捧盃真係
無眼睇

照樣捧杯

The fee for Nemanja Matić's transfer to Manchester United is £40m, not the £50m reported. (Source: BBC Sport)

盃已袋，理撚得你

正正經經玩4-5-1算學咩人3後衛，打FIFA就得，亂撚到閪咁，季尾靠山神爆seed先踢得好姐，宜家冇呀嘛

100 分真係唔賣得

咪撚要啦

屌同中共接軌了

我想睇捧盃個時有幾尷尬

西維爾d肯肯定呢個表情睇緊

鍾仔無辜 完場呢到個個都以為無盃

賓菲加唔是fly emieates咩

開埋香檳啊笨

咁樣捧盃yoyo ching會唔會嬲到食唔落飯
好擔心yoyo ching

認撚住邊個面皮最厚
邊撚個呢場有踢又最撚開心

應該係計領隊有冇起球場

可能西維爾果邊以為頭兩名無對過果個case先計得失,有對過就計對賽

反雲又輸

佢都要40m

tvb d旁述講野都有人信

山狗爆seed?

4隊都係所以踢飛機盃

媽 好柒呀

嘔返隔夜飯都似

你掉轉左喎

有咩可能計對賽，爭冠果兩隊有機會無對

唔會搞個比賽定咁多 scenarios 啦

雲格就是神

岩岩同哥斯拉傾係咪上錯賊船

連計中龍多都試過邊會計對賽

所以賓仔咪失5球幫手讓個冠軍比我地

唔通搵薛基輔定咩，
十幾年前不嬲抄左阿積士四角賽個規則

輸波捧杯個樣 我以為fa final既車仔

無人笑得出

cech 會唔會又唔比人開心

計贏波場數先合理
點會兩勝既輸俾一勝一負

個個死老豆咁

屌你老味比番個捧西維爾啦 羞唔羞恥牙,仲好意思拎人隻杯

等睇成隊死老豆咁既樣捧盃

個個都黑口黑面

究竟阿狗柒d定岩布仙尼柒d

認撚住笑果啲

比我都唔好意思拎

CG會唔會又叫大家唔好捧杯呢

真心問 西維爾第一年踢油腸盃

不嬲賽前定架啦

kxxxxxxxxxx

好撚唔公平

唔捧得唔得

邊個開心邊個就係鬼

射老野

好多人信

tvb話頭先場波係阿仙奴對西維爾你唔好信呀on9

我想問 射中龍係咪真係有

D女笑得仲開心

屌燒撚左個牌佢

講真，如果係抄人規則又冇搬龍門就無得講啦，唯一都係話比啲勁隊西維爾打啫

仲死撐緊

計角球

哥斯拉偷笑 賣！

西維爾全勝但唔係第一

銀牌黎喎

咁搞法歐霸點打西維爾 放棄歐霸啦都係

講到呃鳩你咁，賽前定好哂規則架啦，鬼叫你唔入多球咩小學雞

計射中龍次數

張伯倫

笑4我

張把撚著第隊波衫上台

Kxxxxx恥笑緊

唔通搵費格遜定咩屌你老母

大梅

極無恥

隊長

班阿狗都唔知自己拎

尷撚到

個個推大梅出尼比人恥笑

死老豆樣

大梅都笑唔出

各處鄉村各處例

你個名

死老豆

大梅真隊長
笑都唔笑

唉 比cech 搞到有盃拎都唔識笑

定晒就唔會比人笑咩
又小咩春學雞
唔係雲格唔會輸啦屌佢老母

大梅就知醜

拎完即走

隊長都覺得羞恥 點樣笑

有個人咁似基昂嘅

好慘啊西維爾

唔係隊長要黎把撚

你咪唔好睇囉，丟左佢，丟垃圾桶好冇呀?
杯葛頒獎禮好冇呀含家鏟

見到elneny笑得好開心

鬼！

仲有得傾

唔講甘多 電叻好波

有冇人發覺奧燒好似直接番左更衣室？

真係好柒

梅毒舉盃都廢撚事

大家心照啦，張仔第二隊ball衫唔洗問點解

btw鍾仔迷雲

夜媽媽先黎內戰
聽日我要湊女返學
聽日先內戰OK?

傾山狗係邊

見到拿卡攞完搖咗下頭

酋長盃＞所有盃
開心都好正常

人無恥而無敵

好尷尬

我覺得攞獎班阿狗慘d
簡直係終整侮辱大懲罰

好似不嬲都係計入球數鼓勵大家入多d波
（好似係）

柒過關家姐

全隊一陣返去要比老野屌屎忽
之後班前場又要比基佬屌屎忽
點笑得出

奧燒連獎牌都冇攞

羸輸有咩關係

叫老婆湊啦，唔肯就打佢

其他人直入更衣室
xakha同奧燒就去場邊拍掌多謝球迷

其實係，不過都係柒

ozil杯都唔出來捧

屌你下次不如真係阿仙奴四角賽
阿仙奴一隊 vs U21 vs U18 vs 元老隊
咁咪點都係阿仙奴捧盃

梅毒個樣直頭想掉個盃落公海咁

緊住就係MON 球員IG
邊個慶祝POST 自拍
邊個係鬼

Ozil實會

肚痛姐

奧燒頒獎儀式都冇出現
個個荷定黎

我估基佬

仲柒過happybirthdaytome

好似唔見奧燒

西維爾踢歐聯

你訓未訓囉，有人逼你睇內戰咩，唔好睇二戰越戰?
屌你個女打埋野戰呀 佢地

計得失球 之後係得球 最後先係積分呀屌

入左去簽約

返去申請轉會

Ya Gunners Ya

即係阿犬點都贏

我新黎
有冇人講解下呢位大俠又咩來頭呢？

迷叔好惡

精神病人

垃圾唔洗理

鐘仔傾緊山齊士

食左火藥

迷叔比人話垃圾

阿狗柒還柒，都叫跟規距

呢條手足

唔理la 有盃拎is ok
雲加萬歲

啵

師兄真係有睇清楚？

好快阿狗會比人笑打飛機笑到好似曼狗利狗咁

個賽制唔係自己定，照抄阿積士四角賽

佢應該想講對賽？

傾通宵

係咪都比人笑架啦 睇開d

垃圾阿狗照抄都改下啦，搞到依家比人笑

今次真係太柒

我平時笑開人

我廠支持進攻足球 計入波好正常牙
啵

應該係
分>得失球>入球>射波次數

做阿狗都笑開人

阿狗笑返阿狗

真係on撚9
好心唔好搞la

係射中龍，唔係射波

做左廿年阿狗了
呢幾年開始笑唔出
要笑雲格

仆街原來又係引d人生然家出黎撚人

痴撚線全勝得第二
好在老野都知醜匿返埋唔係比行家笑撚死呀

鬥射波嘅話阿狗贏硬

拎埋邪盾又三冠
快d同雲加續約啦

輸波但有杯捧咁食唔食得落飯

官網咁講
應該分數>得失球>中龍

家陣內戰黎俾你睇咩

條老鬼而加輸波識快快趣死入厠所唔出黎

水貨入得球，食唔落

#527改返啦

唔撚入一陣比人問到口啞啞

其實拎個飛機盃比班少爺兵知自己幾撚柒都好
開季踢好啲

仲要捧盃影相

乜嘢飛機盃 根本係懲罰遊戲

熄咗電視
有冇棒盃片重溫

要雲加9up 你駛同佢驚

羞恥play

平時贏波贏友誼賽盃 臭燒都會upload野

點好意思up，仲要踢到成Pat屎咁

岩

杯已袋

依家贏得咁柒搞到我唔好意思用劍指三冠做新topic

你咪呀你

Sevilla coach describes winning both games but not the tournament as "a bit strange".

AW: "Lacazette was ok. I took him off but not because he was injured."

AW: "Coquelin has a scan tomorrow. I think he will be out for the weekend - ankle ligament problem."

高基連又傷

放棄咗啦，本來諗埋豬就三冠夢碎，點知然得咁隻就兩個都唔用得

AW: "In the future I don't think Elneny will be a centre-back."

電加應該唔太滿意艾蘭尼踢中堅既表現

咁咪好，好過聯賽試完先收手

AW: "It was an encouraging performance from Lacazette. He suffered a bit from the fact when we were a bit flat."

AW: "Week after week, Lacazette looks to adapt quickly. Overall I think it will take him one or two months."

雲加都話比d時間拿卡
大家聽話啦

AW: "Scoring goals is about being in the right place when the cross comes in, and Lacazette has that quality."

今場明顯好咗好多

AW asked why he still goes on tours if he doesn't like them: "Because I am sensible and I respect we have big contracts with the sponsors."

AW: "In the future you will see more and more players going to the end of their contracts, because transfers become so high."

AW callas having 5 or 6 players going out of contract "an ideal situation. Everybody has to perform."

搵唔到暴龍哥 得霸氣哥

Alexis now flying back on "Monday night".

山狗星期一晚返黎

冇藉口射波

唔知山狗點睇

同主席用西班牙文盡情恥笑班垃圾

jajaja

阿記王朝

AW: "I'm not convinced the length of the contract has any impact on the performance of the player."

AW: "One day Sanchez will go and Arsenal will go on."

WOW

gunnerblog‏ @gunnerblog
I asked AW about his decision not to play likes of Wiltord/Kanu when their deals were expiring. "Sometimes you don't want to extend them."

佢應該心諗好彩射左波

咁講野

咁撚串嘅條老嘢？

Pablo‏ @AFCAMDEN
Most people are sick of all the Sanchez talk. Think Wenger is too now. Decision is made & everyone needs to get on with it.

Pablo‏ @AFCAMDEN
In terms of transfers, things should hopefully get busy this week. Multiple outgoings paving the way for 1 or 2 more additions. #afc

Interesting week

串王

聽過好多次

上一場呢到d手腳先話佢垃圾

痴線 岩岩先知道棒左杯
真係笑死人 全勝只係得第二

Wenger on whether Sanchez will be ready for opening game against Leicester: "I don't know. We have to assess his physical state."

屌tvb直播 等全港觀眾知阿狗幾撚柒
又暗地反雲

唔Interesting 既話下個week 再睇多一次

做乜咁串

Pablo‏ @AFCAMDEN
Summer is dragging a bit after s promising start. Feel like it's time to cut our losses/do deals on wages to free up some space. Then add

A lot to go and we have to balance squad numbers/homegrown quota, so for example club would be willing to sell Elneny & keep Jack

With Giroud - Wenger open to his exit but wants Sanchez back in the group & Lemar confirmed before releasing him etc. Bit of a juggling act

It all seems very simple to us, as if it were Fifa. In reality more complex but saying that, I do feel t has dragged a bit.

Annoying for us fans after a promising start. Still feel on what I've heard Lemar should be in the bag by now too.

Alexandre Lacazette‏ @LacazetteAlex
Happy To score my 1stGoal in the Emirates Stadium 😄
Heureux d'avoir Marqué mon 1er but à l'Emirates Stadium #AFCvSEV #Laca9 #EmiratesCup 🔴

on why it’s an ‘ideal situation’ for players to go into their final year of contract…
When you are a football player you perform until the last day of your contract. What does it change that you have two years or one year to go? You go out on the football pitch, you want to play and to do well. I don’t understand. Do you really think that you sit in the dressing room before the game and you think ‘Oh, I have only one year to go - I will not play well today’? Where does that come from? When you’re a football player you want to go out and play and do as well as you can. What has that to do with the length of your contract? It’s a bit amazing. How long do you know that you will work for your company? As long as you work, you do well.

雲加真係好波

The performance on the day does not depend on the length of the contract. If that was true, you would sign everybody for 20 years and then you would be happy.

on Arsenal fans experiencing this with Wenger’s contract last year…

That’s different. My situation can impact the players’ situation in their minds. Any individual player does not impact the situation of all the players.

on fans worrying that Alexis will leave…
What can I do about that? One day he will go and Arsenal will go on. We will all go one day and Arsenal will hopefully go on.

on whether he thinks Alexis will stay…
Yes of course. How many times have I told you that?

我諗個記者應該幾煩同幾黑人憎
淨係睇d字都覺得雲加好唔耐煩

咪撚放基佬

無記者問佢買人進展?

叫佢打中堅真係天才

諸葛雲加

遲d可能改造埋打閘位

訓左無睇 豬左都有盃捧

同分之後計入球多

on whether it’s an issue that five or six players are in their final year of contract…
Not at all. I think it’s an ideal situation.

on why it’s an ‘ideal situation’…
Everybody has to perform.

on why it’s an ‘ideal situation’ for players to go into their final year of contract…
When you are a football player you perform until the last day of your contract. What does it change that you have two years or one year to go? You go out on the football pitch, you want to play and to do well. I don’t understand. Do you really think that you sit in the dressing room before the game and you think ‘Oh, I have only one year to go - I will not play well today’? Where does that come from? When you’re a football player you want to go out and play and do as well as you can. What has that to do with the length of your contract? It’s a bit amazing. How long do you know that you will work for your company? As long as you work, you do well.

咁點解爺爺上季就完約都無表現牙

收爹啦

🍊 姐係全勝刀無用

西維爾擺明唔知 係度慢慢踢

公就我贏
字就你輸
酋長盃不嬲咁玩

上年擲中中間

我估賓菲加以後應該年年被參加

如果阿狗對萊比錫西維爾
兩場加埋應該不多於五分

躝啦老野 不知廉恥

辛子都入到四粒

黎親都俾阿狗用黎刷分

仲要唔俾西維爾對最弱個隊
阿狗為左杯咩都做得出

輸波都捧杯，柒到

直頭係阿狗朋友隊

我估俾西維爾對到賓菲加都係阿狗捧
因為賓菲加會被死守

阿狗對萊比錫既話一啲優勢都無囉 人地防守做得咁好

Sheffield Wednesday are in talks with former Arsenal defender Johan Djourou.

買到人未

回家吧

體力型制壓
兩三腳到你禁區

西對賓
咁阿就對rb
唔覺得贏到

Mochi

梅迪薩卡個樣

大梅個樣

reported

躝啦笑果堆

無份出場果d出黎嘲笑下囉

笑唔出果堆希望開季識醒下
笑得出既躝

住烏無影？

nelson都笑牙=3=

費蘭尼去土超 好想要費蘭尼:

FootballTransferNews‏ @FTransferNews 6h6 hours ago
More
Sergio Ramos: "I hope Neymar leaves. It would be less of a problem for us."

呢d雲加撚識用咩

買返黎打人

張個杯改做雲加張相la

on Francis Coquelin…

He looks like he has a scan tomorrow and I don’t think he will be available for the weekend. He doesn’t look bad, but he will not be available. [It is an] ankle problem, ligament.

on Kieran Gibbs…

He has been sick over the weekend. He was supposed to play for the reserves on Thursday night at Boreham Wood but couldn’t play. At the moment he’s not available.

on whether he sees Gibbs’ future at Arsenal…

He has one year to go [on his contract].

on whether Mustafi will miss the Leicester game…

It depends. Mustafi has come back today and will have tests during the week. For the weekend [Community Shield], he will be short.

on what the latest is on Lucas Perez…

He is injured at the moment.

on whether Lucas is likely to feature during the season…

Yes.

on Lucas’ agent saying his shirt number was given away without consultation…

Well look, we sort that out internally.

save低做wallpaper

有無人留意開青訓梯隊

有企角落

Pablo 咩水？reliable source ?

BREAKING: Neymar will travel to Doha on Tuesday to undergo his PSG medical.

要埋山狗please

唔喇
山狗去曼城

大梅冇舉起過隻盃咁唔尊重，信唔信emirates 會cut 贊助。

買人未？

買咗

快撚d cut

黑b又靚助攻
屌你究竟一季會撻到幾多球

佢係垃圾
有價好賣

都唔知有乜好講，3隊無對晒個計法一定係咁
如果計對賽的話，rb 今晚大炒，3隊同分但阿狗無對rb點計

雖然我覺得打撚完就算，整個盃做乜9

決意吹奏engine

本身都話會 cut, 唔再要阿狗個心口

唔一定要計對賽
可以計勝負數
西維爾兩勝
就算琴晚萊比錫贏40比0都應該係西維爾贏啦

而家啲細路真係慘，要上埋啲咩興趣班
我細個放暑假邊係咁

有冇送你個女去上

佢個女去學意大利文，認人同認識咩係上盤

咁有無跟你學埋點留班呀

學埋綠日子點戴綠帽

跟你點增肥就有

我屌你老母呀六日子反迷雲骨

有帶個女上啦
不過我個人唔建議上囉
係老婆話個女要多元發展識多啲野
我就話最緊要第時嫁得好

唔係個個都做到GE
你上堂有無讀書GA

呢樣真
執好個樣搵6日子呢D老公就好

睇完琴晚場波發覺冇基奧特真係會攻唔入
前面連燒味都打唔到, 9斬入去根本黑碧就冇優勢
如果賣基奧特既話, 應該會有好多老鼠拉龜, 最後打和或輸波既情況

韋碧克唔掂
明顯前場爭個扭到波嘅人
lemar

sanchez

千奇唔好買馬列斯
唔想見到2個臭燒一齊出場

留山買埋利馬
陣已最

LAG
lemar sanchez giroud

根本冇form冇鬥志 買乜人都走
好掛住jj場場都出盡全力

仲有班叔，唔係top class但場場搏盡

有心果個山狗比呢度D人反

拿卡都有心
不過比人杯無人肯比波佢

rosicky有心之餘相信隊友牙

住烏好小氣

好撚痛心 臭燒條撚樣

係

呢樣真 路斯基唔會信唔過自己隊友，舞到就黎甩先肯比，或者淨係肯比最後一腳入禁區

諗下點解JJ/山狗/蒙維爾
同樣被視為有鬥志
但球迷只會認為山狗有問題
理性球迷梗係睇到個球員有問題先會提出啦…
(唔係講緊拿卡踢左唔夠3整場時間就話廢個啲)

依家中場 運唔到個波上去
高基 藍斯
e35好少少 不過拎去打中堅
xxx唔好預佢突破
奧燒又退返去中後場分波
屌開季同上季不變

不過呢到隻路狗淨係撚禾地

睇住你隻狗查狗啦

帶到波上去果2個傷緊

呢樣真，日日上黎撚禾地

雖然elneny咩都無做錯過
但考慮到報25人名單問題
其實最好賣elneny
買seri番黎博下

買到先得架

依個肯比錢就得啦，有違約金

ramsey 一定要搭x 仔先有用
x 仔幫佢做曬串連 佢淨係跑就得
無左x 仔 個中場同前面好似斷左層咁
淨係靠張柏倫爆

雲加肯比咩

其實係依家陣容
兩條友都係無左對方唔得

據報30m左右咋
連埋賣elneny
咪最多額外出20m

所以是但出一個都碌柒咁

奈何張仔要打中中

40m歐羅

yes
阿狗隻giroud同呢度隻giroud狗都成日撚隊友

藍斯踢半季又會消失三個月去養病
今季又完

尋日見佢最後都無咩體力
點解班阿狗操左咁耐都未fit

山狗唔講 個個知係點
拿卡次次都想同班人配合
但班人好似好杯佢 好少create chance比佢

拿卡 見佢跑要儲氣 先谷到出黎跑

打乜撚中中
佢果飯跟本係爆落底出波，專心練好d仲好
琴晚仲要搶住射罰球

火星先揾得返個波

做迷普隻狗好過跟六日啦

賣人未

應該係 First priority Lemar
seri有錢餘再買

都係三毛狗

收到風唔會再買人
大家死心

點解唔買forsberg

衰d 講句 跌哂watt 既拿$$ 帶波都好過我地其他中場

老

埃及仔真係慘，又冇嘈又冇盛，前日換出嚟打box to box仲有彈彈波比你睇，但成日比人話要賣走佢

如果只計現實角度(唔計未來)
要淨支出一樣
我可能會認為
1.賣elneny買seri+mahrez>2.只買一個lemar
(可能1.會用多少少)

咁都老

佢場內係完全無做錯
錯在唔係英人
頂盡後備料
同埋傳緊既seri又係中場中
最好開刀位置就係佢

我覺得留得嘅，阿仙奴又唔係冇錢，唔使放佢先買人啦，同埋放走班垃圾個到都有堆錢啦

勇奪酋長盃

有錢賺點解唔賺
反正都唔出

最慘呢個禮拜放人果度冇哂消息
宜家剩係放左ccc

垃圾有人要先得架

過20碎就叫老嫁喇

YES，爺爺用暗黑兵法豬左刀奪杯
已經唔需要再買人，最已陣

依家爆位呀
(非英名單位)
唔知之前報道名單包唔包debuchy
如果無,賣lucas+elneny
先可以買mahrez/lemar+seri

有人要
不過開閪價人工嚇走買家所以我先咁憎贊狗

李城有報過價
只係佢唔肯去

贊仔同d2好難搵到人接貨

買乜撚野seri
反正死老坑都係出藍斯同xhaka
後備搵邊個坐都得喇

迪保治打中遊的確無問題
仲幾好
不過人工叫價太高

主席debuchy走硬嘅又唔係真係咁缺位

屌奶星解約咪得囉
雲加做野爽手d喇

你真係當藍斯唔會傷

成日貪平買埋d黑b之流黎醫
醫完就出黎搞笑

YES 第一個解左贊仔先

你要諗下
正正依家2個少1個都唔得
如果唔搵個有機會配合到呢2個既
只要藍斯傷/沙加停賽
個場波就會好似琴日咁

睇名啦

琴日唔係講兩年後雲加退休班球員平均28,29 到時一定含得撚 尤其是買mahrez 貴得黎體能一般
買mahrez係大減價&Lemar買唔到先會買
拿卡5Xm都屌 mahrez上季尾癈物表現50m一定屌得仲勁

係解左佢約就會躝返去英甲踢波

仲有coq同埃及

都唔止季尾，成季都廢物

尼馬聽日200m過psg
轉會市場個價又炒高咗
人地獌狗就醒啦
即刻搞掂馬迪同Aurier

其實講緊之前羅馬30m左右都似會放
馬列斯離心大又想黎阿
只要阿一報價應該好易走

咪係 阻撚住哂又高人工

疤狗有200m應該又狂買人，又有咩連鎖反應

炒高疤狗買人個價姐
對英超冇咩影響

上半季當佢用黎反雲
但季尾都癈
成日話買佢既ching太印象流

死老坑都唔輪換
你點叫人地一個正選料黎打後備等你個2個正選傷先有得踢

感動既係，免費既哥狗最對辨

唔知邊位青話要補左閘

好大隻

the SUN 好似話熱刺都可能會買馬列斯

開名啦

agger

終於唔洗睇gibbs

打撚死人

又跟

the sun

成班傻鳩仲係度講買人
爺爺琴日教左你點拎英超啦
買通足總改例 起過球場既教練加100分積分
輕鬆奪冠

得閒9up下

拿卡同住烏可以考慮同場
禁區多一個攻擊點易啲搵到食

單用住烏
奧燒無得發揮，好少接應二傳跑入禁區
加上對翼衛唔識斬波

單用拿卡
踢陣地有啲弱，Hold波方面都比住烏差
走位接應明顯有默契問題
但應該真係識射波既

規矩未踢前一早定左
都唔明抽咩水
仲要係抽番自己隊水.......

年初四咁既樣

呢個真，不嬲酋長杯都係入波計一分
成班學咩其他球迷抽水

仲要用咗幾拾年，幾年前酋長盃都試過類似情況啦

做人最緊要過到自己 過得人 拜得神姐

意大利果邊已經話越黎越近了
應該35m pound收到工

買馬列斯即食仲好啦 到時陣中有 禾列斯 馬列斯

買左就真係即食屎了

我唔當係酋長杯當係英超
英超都係分>得失球>得球(未驗證過琴日有巴打講)
就算2015/16阿仙奴同李城同分同得失球
但阿仙奴雙殺李城
又話李城改規矩奪冠可恥喇喎.....

肯定冇，成班只會笑阿仙奴柒

35m就買得過

買返比英超唔會呢個價應該

But the former Tottenham boss reckons Arsenal will be crowded out of the top-four again.

He told The Sun on Sunday: “I saw a lot of Alexandre Lacazette on TV and you would be surprised if he wasn’t right up there in the scoring charts.

“Despite bagging Lacazette I think the Gunners are short defensively, while Mesut Ozil has to do more on a regular basis.

“What Arsene Wenger should have going for him is Aaron Ramsey, who had a great European Championship last summer and then stuttered. But Aaron should be recovered now and I think he can have a great season.

“Arsenal are going to need players like him to stand up because they have to be back up there this year.

“The problem is that it is tougher and tougher at the top so a lot of questions are going to be asked of a lot of people — this is a crucial campaign for them.”

35m+傑比斯

西維爾賓耶達寸阿仙奴奴冇歐聯踢

剛出戰阿仙奴四角賽的西維爾，中場賓耶達因失落冠軍與槍手球迷展開罵戰，更留言寸兵工廠今季失落歐聯參賽資格。

雖然西維爾在四角賽2戰2勝，但因這個賽制特別的比賽入波同樣計分，令冠軍最終落在士哥較多的阿仙奴之上，對此賓耶達便在Twitter留言表示疑問，卻換來一名「廠迷」責罵。

不過賓耶達隨即寸爆回應說︰「不用緊張，就在歐聯找來我們報仇吧....噢，等一下先」揶揄兵工廠今屆未能參加歐聯賽事。()

駁唔到

賓耶到嬲到食唔落

唔明做咩唔知馬列C , 帶波過人一定好過依家阿記所有人
起碼叫運到個波上前場先

我覺得同隊波有無得爭野有關

咁黎到都hea了

雲格否認拿卡錫迪受傷

阿仙奴最高身價球員拿卡錫迪在日前對西維爾的熱身賽拐著離場，不過領隊雲格表示他沒有受傷，更讚他表現出色。

拿卡錫迪在兵工廠1︰2不敵西維爾的四角賽中，接應阿歷士張伯倫傳中，射入自己在酋長球場首個入球，不過他在完場前12分鐘被換出時拐著離場，惹來受傷的揣測。

對此雲格說︰「我調他離場不是因為受傷，相反他是今仗陣中幾名表現較好球員之一，他的踢法很聰明，保護皮球很成功，表現令我們高興。他適應得很快，整體來說我想他需要1至2個月去適應，但他已進步得很快。」()

我地阿狗有未來

阿狗幾時連抽自己都唔比

起碼到12月仲有得爭

唯有希望其他隊歐聯個陣搶多啲分

扮乜牙你 迷雲狗滿希望牙

賓耶達我屌你老味

佢講得岩

唔搶多啲分點攞頭四牙

攞歐霸咪得

贏到米蘭咩

好波

贏到

那來的自信

大隻西

米蘭都贏唔到雲加就食屎喇

米蘭4：0屠拜狗牙

一野買10幾人
磨合都要時間喇
雲加咁撚勁唔係連隊乞衣都贏唔到牙嘛

當初人地都係嫌阿狗廢所以無黎

勇武

收皮啦lets迷賓

躝啦抄名狗

死老坑話一季買咁多人係失敗
如果贏唔到ac 咁證明老野先係失敗個個 講乜都係廢話

兩個名分別係邊

Bollywood beauty Esha Gupta lets slip Arsenal are about to announce another signing

Gupta, who dated Arsenal right-back Hector Bellerin last year, was helping unveil Arsenal’s new blue away kit.

During an Instagram live chat she said: “I’m not sure if I should say the name but we are signing another player and I’m sure the boss is gonna do well this time.”

Gunners fans reacted with disbelief – and a good dose of humour.

Gupta, who was Miss India International 2007, then expanded on the incident during an interview with the Times of India.

“I’ve been an Arsenal fan for as long as I can remember.

“Like every Indian I’m crazy about cricket but football has also intrigued me and I like its history and geography.

“Modelling the team jersey was an opportunity too good to miss.”

Arsenal boss Arsene Wenger has been trying to sign Monaco winger Thomas Lemar for £45 million.

And Gupta appeared to confirm the deal was being thrashed out.

“Talks are on with Thomas Lemar and I hope he comes on board too. We need good players like him,” she said.

“係失敗”同“係會失敗”有分別架喎

睇完琴晚場波覺得正選果班踢得比後備差
無左k31同Nelson換番ox bellerin好似自斷兩翼咁
D攻勢又去番晒中間，翼位無創造力，變相奧燒無空間
K31同Nelson既小球短傳搓得重好

搶截力迫搶都係一如既往，對強小小既隊就迅速瓦解，什至迫都迫唔成

拿卡重係適應緊，一來有D佢應該走既射波位會比隊友走左先，二來就係對親阿狗都識守密集，佢似乎未習慣咁少空間生存

一個全大寫會係A.MILIK
另一個全大寫會係A.MIIIK

你煩唔煩？-.-

ox唔岩踢左翼衛，要逆足踢閘從來都唔係容易既事，不過舊登有個會然話係一件容易既事，但唔記得左冰個講

夠膽講成隊阿仙奴全體仝人最廢最失敗一定係贊堅臣

琴晚中場冇迫冇搶冇控冇創造力冇入球能力

中場好似斷開咗咁

拿姆

所以咪快撚d解約送走條廢柴囉

可恥

個69號廢

擺左隻未夠班既willock

好彩辛子躝咗

琴晚奧燒都好撚廢

所以拿姆係世界級既閘，左右閘都輕鬆踢到頂級水準

諗起又要等佢心情好先識踢波就喊左出黎

急屎 辛no goal 同贊呢三件真係
港超都踢唔掂

條撚屌尋日hea踢啫，佢認真踢冇咁廢嘅

英甲都屌打港超喇
3件英甲料點會踢唔掂

不過贊有時啲怪腳都幾勁嘅
有邊個諗到嗰個位都可以入到波

@Arsene_Wenger
FM 好撚爭扎放唔放 Iwobi
49000 出到 2xM ( rise to 3X M)

賓賓好似放過艾比路亞打錯腳閘，效果幾好

就咁睇幾場，k31 對比任何一個阿狗左翼衛都出色

斷左69號，佢落到中圈攞波，好難有威脅
加上兩翼斷左人地見奧燒中間拎波又即克拍埋去
佢無空間好難勁

佢認真踢一季得10場左右

點都唔會放人比英超列強
除非用核武改廢個球員/加好多轉會費
阿狗又唔等錢洗
Iwobi喺game應該都幾好用,左中右都踢到

唔好放啦，義和b fm又青訓又咩位都打得，做後備幾好

對面第二球

睇你玩到第幾季

阿狗買咗dybala打前一季4x球

Yes d傳波就創造到空間
而且唔會走去人群既中間

一定唔放，留黎做後備輪換ok架，最重要係當club train

試過glo一季入左50幾球，2x球助攻之後，PSG出89m買佢，但因為迷基所以唔放

卡蘇拿思鄉，焗住10幾m放比維拉利爾

幾錢

Glo fm勁好用
入球率勁撚高

住烏次次一開save即清

卡蘇都老啦,有價好賣

果球熱身賽mode姐

一樣
開game day1即時放
monreal
debuchy
giroud
ospina

Ozil成日都係熱身賽mode

momreal次次都放俾恒大
下下賣18m左右

手足陣間返香港過數俾你

但要響中間/禁區邊出現又會見到佢
不管你信不信,反正我丁了.jpg

正係清住烏，夢遺迪布治我覺得幾好用

黑B唔放
卡蘇最多踢一季,之後都係賣

老了
踢唔得耐,要d後生閘好過

glo 33歲果時我都買左dybala，125m

因為要買gxxxxxxx/jose gaya打正選lwb
後備會用gibbs

HI今日D 手足有無好好食飯牙

48個月分期150m

第一季買70m-80m左右已經得

我lb鐘意用shaw

我一炮過比，反正年年都有成200m轉會費

屌我第一季得38m
唔知做乜鳩

開game 一定放左山狗先

第二三季開始錢多到用唔晒

呢句真
成日用山狗換基沙文

我用原班人馬掃哂d冠軍

Lucas打9號半好撚好用

下，第二季直接買基沙文咪得

山狗一開波有即戰力
到season3拎齊所有盃放俾鏝收番140m

早買早享受

我用唔好主席，所以山狗中鋒算

FM隻山狗同現實一樣，勁果時入好多球，廢果時可以嬴波但佢6.3分完場

迷急屎
留夢遺必要時多隻中堅用喎

ben yedder係經理人叫佢唔好去先唔去

推介一個閘萬用後備
墨西哥個layun
兩邊都打到 勁到仆街
人工又平

燒就真係好撚勁，我睇電腦用英超入十幾球廿幾助攻

兩個撞位想清山狗

gibbs打機用做後備幾好
仲要係英人
右邊我後備都用贊師傅

睇你咩陣姐，我打4231，閘會come上黎，左右翼入中路，一個b2b中場後上，所以主席打假9拉出黎都會有人係禁區，好多時比到d靚波藍斯後上

右邊後備栢芝勁好多啦

係
燒勁到金球獎第二
第一dybala

個經理人同你一樣係9c9黎

右邊用柏芝好過贊狗
我打Fm跟老野用3421陣
無贊狗生存空間
右翼衛後備係迪布治

第1季唔係度呀

贊錯比鏝城出10幾m買左，見哥狗想要贊錯我即放

後備用緊迪布治，睇緊有冇d幼幼可以接班

有冇人試過買返Sebastian Perez?

而家我個陣
如果 RM / BARCA 買我 Iwobi 我先諗放唔放

贊 gibbs一開身一時間解約
兩個free都冇人要
同埋一開save第一時間賣禾子去美職

阿狗唔買佢條友仔懷恨在心晌到鳩吠

歐聯咪又踼兩場又成返落歐霸

2&B踢右翼啦
踢左翼根本冇機會出

第一季即簽dollar隆馬，cech打一季之後就廢左好多

禾子勁喎，我用個陣英超15g15a，第二季車仔用40m買

手字幾靚

第二季都仲有貨交
第三季就開始膠
我搵butland接班
英撚又即食

純粹唔妥佢

ozil 先廢

禾子要打wing a先多波入
仲要係打死4231陣先得
打343呢類陣都隱形

yes
唔識用佢
迪布尼就勁喇

我仲記得上年fm一季買晒普巴美斯個感覺好爽

我右邊會有ox
諗住放禾仔
睇下買到咩人先填個右翼
應該買到多仔嘅 dembele
反而 Alexis carrassco 有時都有傷

第二季開始狂失遠射

尼索斯果球成個中場defensive line得ozil一個
右邊防守zone四對二，有一個唔係mark緊人
人地中中三個係中間，奧燒mark唔到入佢數

美斯真係點set都高分
無入波無助攻都7分起跳
痴痴地

thanks

反而最頭痛係買職員
次次開季都大清洗

買哂人地隊啲staff
問題解決

Alex Meret好似唔錯又平

有啲好高竇
傾都唔同你傾
落廣告搵返嚟個啲又廢

我都係原班人馬，等佢地退休之後先簽d四五星教練返黎

國米個龍門教練

之前免簽咗朗癲等佢退役做教練
得閒出下佢 條氣半場就差唔多冇哂
但都入1x球

當拿隆馬有4星潛力，scout過butland，球探又係叫我唔好哂時間落佢度 用返ooo仲好

btw，你地有冇試過一開檔，羅馬就出12.5m買斷ccc？我個ccc咁樣走左，比球迷嬲鳩我，但明明唔撚關我事

唔撚洗理d球迷
我送咗per monreal 去中超
因為佢哋係度搞事

Dollar買落都係35m左右 但係5星潛力

留咗隊長做足球總鹽
賣咗santi同monreal比董事會屌

我試過想簽佢，佢要求450k週薪，我比到最盡都比唔到450k，所有可以比既加到最盡都簽佢唔到

bale之前又係，比鍠掛牌賣，咁我出價買啦，到傾contract果時又係開天價，薪金拉到最盡都比唔起佢人工，最尾250k人工簽鏝鋮，屌佢老母閪

per我留到退休做埋教練
佢教練數值都ok

我都想留d老臣子做教練，有諗過簽henry返黎做教練，但睇到d數值就不了

450k?

有無老將前鋒介紹
用嚟打第三前鋒
btw 晨操之星放到9M

Corriere dello Sport: Hellas Verona have made an offer for Carl Jenkinson. There's also a bid from a Bundesliga club.

夠班出國既英人

我講緊朗拿dinho
好似30K就簽到

係呀，好似33定34歲既C朗，可以免簽，但企硬要450k週薪，最尾去左間唔知咩球會，拎好撚少人工

兩個就夠晒數

自爆奴

我個per唔肯做教練

david villa

我都係

奧煩我屌你老味

sor睇錯 以前fm15都簽過朗癲，專拎黎處理死球

簽老野做乜
搵幻幻仲好啦

之前買佢唔肯黎

朗拿癲奴呀我講緊

我鐘意專簽啲球星做教練，搞到教練入面一堆托迪，伊巴依啲

好撚廢，d教練高星既話，配合埋d訓練設施，d有潛質既幼幼先升得快

唔識呢個人

上年買費托幾好用

做咗教練

咁賓施馬

咁比洛提

ben woodburn/kuki

49.5M Coman 抵買嗎

你仲要翼做乜呀

好難用